講左句 coronavirus 就俾人踢左出kong so

事源英國一間大學 Hong Kong society 想搞唱 K, 我見佢間大學上個禮拜先爆左4×× 單諗住提下主席，點知俾人踢左出 group...
其實可能我真係衰多口

樓主一語中的

比我都踼你個文肓啦
乜撚野係coronavirus
人地個名叫wuhan virus

叫中國肺炎/中共病毒

所以歐美咪爆到仆晒街

True

人地個電話

開名啦

Sorry笑撚咗

開佢名啦

即係點

我地係睇道理喺邊面
貼就會影響到樓主咩

我無野俾人講，想貼就貼，我都想出名 hahaahahahaaa

仲要比個+852既踢